%\documentclass[main]{subfiles}
%\begin{document}

\section{Anforderungsdefinition }
Von Herr Schuhmacher gewünschtes Ergebnis und Arbeitsphasen für die Umwandlung von Nichtdeterministischen Endlichen Automaten (NEA) in Deterministische Endliche Automaten (DEA):
\begin{enumerate}
	\item \textbf{Grundsätzliche Beschreibung und Hintergrundinformationen:} Theoretische Aspekte der NEAs und DEAs $\rightarrow$ Literaturrecherche
	\item \textbf{Didaktische Überlegungen:} Wie können die wichtigen Schritte zur Umwandlung von NEAs in DEAs übermittelt werden? Was ist wichtig, damit der Student diese nachvollziehen kann? Welche Sonderfälle müssen beachtet werden (Epsilon-Übergänge)?
	\item \textbf{Überlegungen zur Ausgangssituation vor der Umwandlung:} Welche Eigenschaften muss der NEA bei der Zufallsgenerierung haben, damit er anschließend eindeutig umgewandelt werden kann (Graphentheorie)?
	\item \textbf{Algorithmus für die Zufallsgenerierung:} Wie können solche Instanzen generiert und bewertet (verbessert) werden?
	\item \textbf{Umwandlung in DEAs:} Ist die Eindeutigkeit gewährleistet? Kann das Ergebnis der Studierenden überprüft werden? Lerneffekt, Reihenfolge und Kleinschrittigkeit der Umwandlung.  
	\item \textbf{Reduktion:} Was muss beachtet werden? Soll diese überhaupt durchgeführt werden? Wie kann die Umbenennung überprüft werden?
	\item \textbf{Implementierung in die Website:} Eventuell, nicht zwingend notwendig.
	\item \textbf{Studienarbeit verfassen:} Bereits während der Literaturrecherche usw. Für den Hauptteil sollte jedoch Zeit eingeplant werden.
\end{enumerate} 
Die Generierung von Aufgaben zu regulären Ausdrücken wird bisher noch nicht beachtet, ist jedoch, je nach Vorankommen der Studienarbeit, möglich.\\
Für diese Arbeitsphasen wird ein Zeitplan entwickelt.
\section{Organisatorisches}
\begin{description}
	\item[Projektmanagement] \hfill \\SCRUM mit Hilfe von Youtrack, Herr Schuhmacher wird zunächst nicht dem Board hinzugefügt
	\item[Versionsverwaltung] \hfill \\Verwendung von GitLab, Herr Schuhmacher wird später hinzugefügt
	\item[Treffen mit dem Betreuer] \hfill \\Auf Nachfrage, keine regelmäßigen Treffen
\end{description}
\section{Beschlüsse}
\begin{description}
	\item[Titelfindung] \hfill \\Zufällige Generierung von didaktisch wertvollen und automatisch korrigierbaren Übungsaufgaben im Bereich der formalen Sprachen
	\item[Themeneingrenzung] \hfill \\Zunächst Fokus auf Umwandlung Nichtdeterministischer Endlicher Automaten (NEA) in Deterministische Endliche Automaten (DEA). Anschließend möglicherweise Beschäftigung mit regulären Ausdrücken. Dies ist abhängig davon, wie viel Zeit die Algorithmen zur Generierung in Anspruch nehmen.
\end{description}

\section{Aufgabenverteilung und weiteres Vorgehen}
\begin{description}
	\item[Abgaben in Moodle] \hfill \todoperson{Beatrice, Katja} \\Themenmitteilung und Titel in Moodle abgeben (bis zum 15.10.2021) 
	\item[Themenmitteilung]\hfill \todoperson{Beatrice, Katja}\\ Themenmitteilung inklusive erster Literaturrecherche 
	\item[Youtrack] \hfill \todoperson{Katja}\\ Zeitplanerstellung mit Youtrack ermöglichen, Tasks für die Woche erstellen und Zeit tracken, Verlinkung mit GitLab einrichten
	\item[Zeitplan] \hfill \todoperson{Beatrice}\\ Zeitplan mit Excel erstellen
	\item[Protokoll] \hfill \todoperson{Beatrice}\\ Vorlage für das Protokoll erstellen, aktuelles Protokoll verfassen und abschicken 
	\item[Nächstes Treffen] SCRUM (Katja, Beatrice) am Sonntag, 10.10.2021 um 9 Uhr 
	\end{description}



%\end{document}

